1949建國之後, 中共運氣真係好到不得了

好多人話中國國運好差, 沒錯, 因為中國國民運氣真在太差,
但對執政政府黎講, 真在好到不得了

由國共內戰講起, 蔣公無論兵力武器計謀都係技勝一籌, 1936年打到毛毛避走延安
明明係逃難, 但講左係長征
期間幾十粒炮彈都炸佢唔死, 毛毛退守到延安一帶
蔣公本多只差一步就可以取得大陸政權
就係呢個時候, 西安事變發生..
真係要多謝張學威
49年建國後, 幾十場政治運動, 兩場戰爭都拖唔低個政權
鄧小平係文革比人鬥左幾十場都唔死
如果佢奶左野, 就唔會有之後既改革開放

72年尼克遜訪華, 中華正式建交
唔知佢有眼光另點, 10年文革浩劫, 北京一片頹垣敗瓦
佢揀左遠東呢片土地建交
70年代開始中英談判, 美國作為英國既盟友一直搖擺不定
由其是共和黨教父列根
美國唔表態, 甚至要求英國交回香港,
講到尾都係想同中國結盟, 對抗蘇聯
但事實係唔靠中國, 蘇聯一樣會91年解體
仲有, 大時代巨輪下 , 8964一樣會發生
到時全世界都睇到中共既面目, 香港亦有可能唔需要「回歸」
只可惜呢個世界冇如果

克林頓上台之後, 仲支持中國入WTO, 可想而家點解上面咁想希拉莉做總統

鄧小平後, 老江都係跟隨上一代既意思執政
小布殊本身上台都想攪9中國, 類似今日侵侵
誰不知一場911打亂成個計劃
伊拉克戰爭一打就八年, 每日燒幾千萬美金軍費
老江, 胡溫就埸呢段時間休養生息, 韜光養晦, 靜靜地...
呢段期間, 中國超越日本, 成為世界第二大經濟體
08年左膠奧巴馬上任
本身佢份人都唔好戰
再加上果陣時都唔到佢揀
首先要處理上一手留低D屎, 同時間送多場雷曼危機, 金融海嘯比佢嘆
美國通用都差啲執
佢本人根本無暇東征
如是者, 中國繼續肥, 911之後20年, 中國真係癡肥

點解我會突然有感?
因為中美/ 香港戰爭白熱化既同事
美國就爆左單黑人事件
呢單野愈打愈激, 相信特朗普而家都好頭痕
唔會太得閒理其他事

點解強國永遠都咁好運

唔知支那擺咩風水邪陣 總之佢好有運 咁既仆街政權都可以有幾十年 btw 西安事變係張學良 我估你用速成打錯字

唔係trump的話，已經多快好省地進行2020

64中共必定收皮

穩到仆街， 武漢肺炎又整佢唔死